中國深圳研究院招志願者模擬失重效應 臥床15天賺1.5萬 ！

做完實驗臥床唔止15天

深圳的綠航星際太空科技研究院近日招募志願者，參與為期15天負6度頭低位臥床實驗，並承諾在實驗完成後支付1.5萬元人民幣報酬，吸引不少民眾報名。

據招募資料顯示，實驗時間全長約35天，包括實驗前適應期、15天臥床及臥床後恢復期。初期會出現頭脹、頭暈、鼻塞等症狀，起床後初期會出現不能長時間站立等症狀，但一般在一周左右可恢復。

志願者基本要求為男性，18至50歲，高中以上學歷，身體健康，不吸煙；身高160至175厘米，體重50至80公斤；具有較好的與人交流和溝通能力，能用普通話與人溝通交流；具有良好的心理素質和意志力；無臨床疾病無精神類疾病無犯罪記錄。

負責人陳穎表示，在15天的臥床過程中，志願者吃喝拉撒都要躺在床上，會有護士照料，膳食也會有營養師進行指導。截至目前已經有約800人次報名。報名的志願者將需接受兩次臨床體檢及病理篩查，結果將在10月中下旬確定，只會選擇24人。

他又指，大量的實驗研究表明，負6度頭低位臥床是目前最為廣泛的人體模擬失重效應的方法。在地面開展模擬失重生理效應與防護技術研究，對保障人類進駐太空，及發展大眾健康促進技術具有重要意義。NASA的科學家們可利用臥床實驗的研究結果，研究人體如何適應失重狀態，從而制定出有助於太空人執行任務的對抗措施。

外國都有
不過支那特別信唔過

萬五一千蚊日

得800人次報名你就知係假

做完之後攞唔攞到錢都成問題

咁先得果15k

on9 去集中營做咪得

肯定攪到骨質疏鬆

訓完出返黎少咁個腎

出手有冇咁低呀

之後變撚左失智

我以前張床有個焊位爆咗

張床褥成日都係呢個角度,照用左一輪

15 天唔射精 會夢遺

護士可否當天使 ?

平時攤係床2-3個鐘都已經頭暈暈

好似30萬起

連登仔個個180up冇得參加

「據招募資料顯示，實驗時間全長約35天，包括實驗前適應期、15天臥床及臥床後恢復期。初期會出現頭脹、頭暈、鼻塞等症狀，起床後初期會出現不能長時間站立等症狀，但一般在一周左右可恢復。」

咁即係15定35？

code